我要呢個post成為連登最多正皮既post

前日開完post呃正皮 得一千個
事後得知 連登仔鐘意唱反調，
所以呢獲我唔呃啦，
我以家直接同你地講 我要正皮！

正皮者2017順風順水 大撚把女 心想事成 全家平平安安 賺撚到豬到咁撚樣 負皮者我唔逼你啦

我要測試連登仔係咪真係咁撚鐘意唱反調

估唔到係真

咁我加多句啦 負皮者 呢世都溝唔撚到女 拍唔撚到拖

連登仔唔逼唔得

哦

一入來見到咁，覺得樓豬小小悲哀

負皮者 樓主呢世都溝唔撚到女 拍唔撚到拖

好想知點解連登仔咁鐘意唱反調

我已經日日屌閪了 死毒撚

乜撚嘢post過一千正皮呀？睇過？

好勁!!

叫少啲雞喇ching